# next-release
- exemplo 1 de nova funcionalidade
- exemplo 2 de nova funcionalidade
- corrigido bug 1

# 1.8
- exemplo 3 de nova funcionalidade
- exemplo 4 de nova funcionalidade
- exemplo 5 de nova funcionalidade

# 1.7
- exemplo 6 de nova funcionalidade
- exemplo 7 de nova funcionalidade
- exemplo 8 de nova funcionalidade
